南京大屠殺就好像過春節一樣歡樂

喜氣洋洋

睇錯好像爆春袋一樣快樂

根本有冇發生過都唔知
好有可能係支那作出黎

衲dee

衲弟人之將死其言也善

有殺南京人就應有依件事
但一定冇大陸講得咁誇，佢地為左樹敵就鳩up洗腦

衲 Dee 今日未食早餐？

點解冇牛B死早餐post